有大量市民送溜冰選手「小熊維尼」

瘋狂拋

cls

呢單野咩事

羽生？

羽生結弦嘛，好正常

羽生不嬲中意維尼，拉

奥運

佢好似會收晒送俾山區/非洲兒童